

          Pre všetkých záujemcov o účasť na súťaži GRAND PRIX O POHÁR PRIMÁTORA MESTA KEŽMAROK V NATURÁLNEJ KULTURISTIKE A FITNESS IV. ročník 2014, zverejňujeme prihlášku  GP KEŽMAROK 2014 4. ročník , ktorú je potrebné po jej vyplnení zaslať spolu s kópiou o uhradení štartovného (13,00 EUR), najneskôr do 27.10. 2014 na adresu:  Karol Tatranský, Okružná 760/19, 058 01 Poprad. 
 Všetkých záujemcov srdečne očakávame a prajeme úspešné zvládnutie pred súťažnej prípravy. 
 V R    S S N K F 
   
                         

